放容祖兒6/8 $980 第四行 一張

如題

原價放

8/8(星期四) 980 70段 16行 5連
8/8(星期四) 980 59段 16行 單丁

四張單人飛
段。行。位
8月9
49 24 89 580
48 26 89 580
8 月16
41 39 90 380
78 39 89 380
原價放

你好，有意

原價+手續費放
8月11日$980二連 56段 20行

原價$980 單丁
Blue 56 11行
只加信用卡手續費

tg？

雞容演唱會如期舉行，英皇正仆街